莫耶斯：當時帶曼聯 冇人可做得好過我

當年接替費格遜帶領曼聯的莫耶斯，承認自己未夠好，但堅稱那一年，沒有一個領隊有能力取得成功。

這位前愛華頓主帥只領「紅魔鬼」10個月就被解僱，球隊在英超排第7，並在歐聯8強階段被淘汰。在莫耶斯離隊後，曼聯也未能馬上重返高峰，至今季終能做得較好，暫與曼城同分於英超領先。

莫耶斯回顧帶領曼聯的日子：「我完全接受，當你身為曼聯領隊，你要贏波，我贏得不夠多。不過，我不覺得當時會有一個領隊，在費Sir退休後我所得到的時間內，可以比我做得更好或更快。小小差別就可帶來改變。」

他續說：「當時不只我接替費格遜，基爾也不再是行政總裁，由活華特接任。一切都要時間，是的，我接手一支冠軍球隊，但當時像車路士、曼城這些球會，夏季轉會窗花費很多去趕過我們。我的處境很困難。」

現年54歲的莫耶斯，認為如果曼聯可達成一些重要收購，會令事情改變；他透露當時他們想爭奪法比加斯和加里夫巴利。不過，說到底他也不後悔接手：「當你對比我的那一季和摩連奴上季所做到的，就知道是小分別造成的改變。費Sir走後，曼聯肯定要走過艱難的日子。你看看上3年他們花了多少錢重建一支可挑戰錦標的球隊，就知道難度有多高。」

離開曼聯後，莫耶斯在皇家蘇斯達及新特蘭也未能取得成功，他現時失業。()

椰子是無辜的

他現時失業

Yes冇人可以接隊冠軍攞第7

啲人話個隊降班陣容
靠4424 先拎到冠軍

椰子 V92係世紀冤案

屌你最後果句

呢個係求職廣告

費蘭尼同馬達係雲高爾同摩佬底下都係正選 耶子又贏

一下子場場打少4個
算勁啦

佢應該教港隊

收聲啦 全世界得你一個都對當年隊成篤屎斬燒味架咋

會

V92根本無藥可救 老屎忽 剛愎自用 垃圾

54歲(失業)

中年危機

椰子

最尾果句

椰子 渣士

返去教愛華頓啦

果陣既踢法，9981斬
有香川小豆蘭尼又唔用

解約金獵人啊

佢當年隊愛華頓真係好正
實際又不乏觀賞性 d配合幾好J
好多強隊對佢都踢得好辛苦